［有圖慎入］有冇人鐘意將d鼻屎high 落自己度

等d鼻屎痴喺度 埋去索一索果陣咪好過癮
跟住風乾左之後meat落尼 就咁dum落垃圾桶慳紙巾
超環保

識食一定生食，咁先原汁原味

屌你

哇 屌

乾左啦

唔可以得我一個睇到

挖出尼食左佢先

屌，癡線